屌喇星 蘇雅蕾絲真係好撚屈機

屌打利雲

早啲訓啦死老野

又開定

咁撚早燈

早啲瞓啦玩屎眼阿叔

回塘so冇美斯carry食得屎啦

利雲屌打
今晚起碼3球

全部own goal

睇黎樓主好重注拜仁

呢個係樓主少數唔係想燈嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返燈post，咁大家都有責任

米能燈

咁快燈定...

點解蓋清咁惜so9同夏難突？

推

。

蓋清唔係迷蘇架咩

佢迷yo

睇睇下心臟病

佢自己咪爺

有波入